不如一人一支觀星筆去灣仔警署自首

同佢玩大佢

你去先 7頭

自首=認左有犯罪企圖
ok?

不推文回覆
唔好做on9野，ok?

on9

咪撚on9先

死左膠。

14年已經過左五年喇。你lag機lag夠未？

你都on9

On9少陣啦屌你老母